警長劉志豪自言認為被告「比較大隻」，旁聽席即傳來：「咁都大隻？」

警長劉志豪自言認為被告「比較大隻」，旁聽席即傳來：「咁都大隻？」

節錄

警指瘦削被告「大隻凶暴」

【一打三襲警案】

【本報訊】理大畢業生被指去年7月14日在新城市廣場被捕後，。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。，當日帶領下屬包括許智星、焦國榮、梁健聰及女警到葵涌警署，協助處理被捕人士錄取背景口供的文書工作，其間發生被告襲警事件。

聞旁聽席譁然即改口

辯方質疑劉動員四人為被告錄取背景口供原因。劉自言認為被告「比較大隻」，旁聽席即傳來：「咁都大隻？」劉及後改口稱：「。。。。。。。。。」。。。。。。。。。

女警謝熙鈫則供稱，當日只有一次隨同袍押解一名被捕人士到會面室，但途中警長指示她回羈留室繼續看守工作。她對被告沒有印象，並否認曾爆粗罵他或襲擊他。

被告被裁定表證成立後自辯，他說被帶至會面室時，發現裏面沒有閉路電視設備，遂不肯入內，同時要求見值日官但遭拒。。。。。。。。。。。

被告友人陳雨嫣作供指稱，去年7月14日晚上與被告一同被捕後，遭帶到警署臨時羈留區，他看到一名女警向被告指罵：「睥乜X嘢？坐直啲啦！我認得你，連登仔吖嘛！」隨後被告被帶走。案件下月31日裁決。

案件編號：STCC2841/19

就嚟厭食症都好撚大隻

我認得你，連登仔吖嘛！

邊位手足俾女狗點相

手足

咁講法撚廚都打撚死大波man

被告被裁定表證成立後自辯，他說被帶至會面室時，發現裏面沒有閉路電視設備，遂不肯入內，同時要求見值日官但遭拒

死黑狗日日大話mode

全部都係美國隊長咁大隻

黑警平時守開幼稚園?

你上左連登幾多年 連highlight都唔識用

重點明明喺呢段入面！

當日帶領下屬包括許智星、焦國榮、梁健聰及女警到葵涌警署，協助處理被捕人士錄取背景口供的文書工作，其間發生被告襲警事件。

女警謝熙鈫則供稱，當日只有一次隨同袍押解一名被捕人士到會面室

係出面就隔住道門大嗌入黎呀屌你老母
係庭上面就話佢好凶惡好大隻

有冇 許業珩 官方認證先

班狗有被迫害妄想症架嘛
睇咩都覺得有攻擊性
街邊見到隻貓都以為係老虎

指鹿為馬？指瘦為肥

好大隻

理解黑警

戶禹呂咁瘦都谷肌谷到100%

總之都係可信證人

正常身形已經大隻,操過兩野果啲應該叫hulk

所以點解中共咁鍾意玩閉門審訊，公民監察真係有影響

仆街d自信返晒嚟

個警長有冇啪咗藥產生幻覺？條友皮包骨咁款

佢話大隻就大隻啦

係連登仔你就捉佢唔住啦

好似少爺占咁大隻

個個咁大隻 你神早死左啦

班狗隻眼係有啲問題 班畜牲個腦係唔知咩係大隻

個稿邊個作架，換左個編劇佢啦

hulk級別

可能見佢有腹肌

push

絕對唔關腹肌事

屌你 喺佢地眼中金鐘果張相應該係有30隻hulk企喺m記

連登仔原來有樣睇

推

真
警謊真係講乜都冇事

強姦女手足果間曱甴屋

仆街 咁都比佢認到我

咁都大隻

林鄭身材好豐滿，好撚正。

連登仔都有樣認

用錯左劇本

唔係

強姦狗屋係荃灣狗屋

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

比絲姬見過未呀
佢一出招我死撚硬

依啲先叫大隻

大隻

可能係金鐘m記其中一個

似係

鳩up大你

有人出聲先改口咋
無人講法官又話係誠實證人黎

平時守小人國

btw個手足個樣好CUTE

呢個真

跑完10000米了.jpg

啪冰既後果

有腹肌

上到庭就全部變哂紙扎咁
平時full gear 當自己超級英雄

垃圾

食神果個

又拘捕一隻貓,佢好撚大隻

依家啲三柴咁後生？

見你唔否認就順便開你電話睇你up過d 乜

終於出現左個女黨軍

上連登=違反國安法